[好計赤火神龍] 三月四日跑馬地八場賽日討論區

今季加州系標題馬記錄:

29/12 POST 2 加州明雋加州嶺域
22/1 POST 1 加州多寶加州雷電
29/1 POST 3 加州得迅
5/2 POST 2 加州雷電
12/2 POST 1 加州得迅加州雷電
19/2 POST 1 加州議長加州神箭 POST 3 加州議長

豹子膽，一注轟落去算

係唔係全部冇

十隻1W2P1第四,睇嚟燈力唔夠

拿蛇今日正幾多

奸仔達

風吹雞蛋殼，財散人安樂

做乜標題馬咁快燈我d心水迫害

【有片】第五場明星齊失手 志偉愛駒大冷敗 嘉欣七寶流鼻血！

是日兩匹明星馬「表表馬」同「七寶」出場，可惜都唔係咁順呀！獎門人曾志偉同表哥馬時亨合夥嘅「表表馬」，今日第五場四班千六上陣，志偉都有單拖嚟馬場支持，呢匹100倍大冷門陣上早段放頭走得有聲有色，但原來鱷魚頭老襯底，入到直路散晒得第8咋；至於李嘉欣同老公許晉亨雖然冇到場，但佢哋匹「七寶」又係第五場出動，呢次贏完升班再戰，臨場6.3倍飛數唔冷落，可惜最終跑包尾返來，點解會咁差？原來流鼻血呀！呢次真係傷，就算之後跑得番都有排抖了！

包尾

潘狗騎師王跳樓區

留個位比我
賭熱門輸 搏冷又輸
賭馬搵撚笨

報數區

我中尾場Q
打和

贏一場 其他輸鳩晒+1500

勝在有方 — 方駿暉

第九場：12正本開心、1廣陵王、2安喜

第十場：4蟲草之星、9健快聯盟、7聚才

1

六環彩 5 場 1 環翠戰士
6 場 14 無敵勇士
7 場 2 電路三號
8 場 6 大俠士
9 場 1 廣陵王
10 場 1 駿龍駒 $10

點解廣陵王連第二都冇

拿sir 88

好計我追到破產

我10蚊六寶得一隻W

2/8/2/14/8/7
2,106,265.00
六寶有人中係咩玩法

燈

fill左佢咪中

方sor lor

斷隻15蚊超班馬

咁樣睇臣系啲馬幾正氣

我又係

次次都買

好彩唔熱

謝謝你

有第二應該得一千幾百

你老細打王牌都R1, on99

人地四關好有信心 淨返fill左佢就二百幾萬 今次夠時間

上面啲大蛇陣間恕追三格角番哂來啦

隔一個月先跑應該係黎真

一定幾百啦 係分第8場

啊
明明忍左成日，最後都係買左講0王

家下個戶口就0 啦

次次都係咁講

退左役就收聲 養老啦

痴線，上面D大蛇贏錢，仲洗乜追

次次都諗：轉路程應該去馬

lm

跑泥就呃自己落班點都有班利，買
增程2000又呃自己隻馬應該夠氣量，買
番谷草縮1800又呃自己谷草特佳，買

吓，原來史七窿騎豬王

仲有 上場追落去勁，買

星期三大大注

求 水

留番啲錢買口罩算

失控未

屌，之前睇何澤堯幾年前訪問話覺得好計係好野來
屌你老味追撚左十場都來梗頭

輸到無力失控

拿失蹤

你電子群星唔係好索咩

過唔到關, 索得唔夠爽

必sir 陽光打到7倍 真妙星打到11倍

拿sir jumped

再見拿蛇

3X7 射落去智力寶 跑第2, 健快第4...

又屈

睇返每場買潘史兩條陷家產 q pq, 都贏唔撚少

頭兩關尾關一隻 其餘3關fill左佢就中 勁到

易到

必蛇中史騎王

你開心到爆響口

必蛇派？

賽後韋達頭耷耷，立即找巴度問個究竟，顯得心情欠佳。<-第9場既報導

韋達：我 立即 屌你老母

仲有2個再唔抽名 重抽

排

我了

叫寶高派啦 500K辣臣P

仲有2個唔留咁抽過 5 2 100

Lm

幫我L? 唔該晒

你500k 真妙星win

你中左 就唔好咁貪心啦 留番個位比人

笑撚死, RE PO

Sor 睇錯

寶高蛇幫我留的 好好人
馬PO 有愛

我

5抽2都唔撚中我, 我介賭

興旺陳
切柒裂桃

呢2位留TG 3Q

我都係冇呢方面既運

潘騎王都豬撚埋

多謝巴打

興旺陳有100蚊起機

派未

今日比巴度擊殺

你贏史

去tg setting , 按自己個名啦

死廢老

笑左

唔好咁話佢, 佢要拎100去工聯會上堂

抽都抽完先lm

屌 笑撚死

岩岩上運馬車牙

你沙田車番去沙田?

比巴度打到暈撚左

鞭到傻撚左

呢度都好多手足比巴度撚到暈撚左

齊齊發定廣陵王勁d

興旺陳

陳蛇勁d

非同凡響

原來非同凡響跑第4
應該唔洗減分甚至可能有分加

臨走前狂輸兩大熱 巴度有嘢講！

今日告別戰受各位注目嘅巴度，結果只食尾胡，「輝煌芯」同「廣陵王」都輸到P都冇，馬迷真係怨聲載道呀！而臨走嘅巴度，都有接受傳媒訪問，佢話香港競爭好激烈，唔可以犯太多錯誤，佢好開心今季攞到呢個成績，佢都知自己今日啲坐騎唔錯，但最終得1W，都有少少失望...不過無論點都好，佢好多謝馬主同練馬師嘅支持，好感恩係今個冬季成為香港馬圈一分子，仲破紀錄摘下26W，期待下季再嚟。至於幫佢送行嘅「聚才」，巴度就話係一匹非常好嘅馬，今次千二上千四一樣取得三連勝，真係係出色，一直以嚟佢嘅表現都好出色。

赤火終於落到四班

中華主將 鋒仔

精算齊同落4班即砌

終於搞掂 感謝巴打

唔使再見到拿sir

跟實呢位大蛇好過啦

你啲愛駒

邊個係Shirley

唔好再笑鋒仔

有女

嘩.....每場飛4隻都咪話唔撚正

原來啱啱個個唔係

有冇睇辣伙頭

有兩個Shirley喎

哦
冇睇但我知邊個

圖定老母

冇圖講飛機咩

方sir又贏

兩個都好正不過個人鍾意多d

你都有ky啦

贏盡笑聲

巴度 ：我錯囉咁點 洗唔洗賠返條命比你呀

鋒仔

又爆

交換？

下星期跑6定日

cccccccccccccc

日

日。
三八婦女節

仆街要去做兄弟無得賭

尖沙咀？

屌，咁都有得認？

屌 來來去去個幾到架啦尖咀爆房聖地

3月8日睇寶高表演

兄弟都相認

嚇撚死

謝謝

Ky

我要Shirley了

LM等睇邊做兄弟邊賭馬

capped

佢係我側邊

上黎睇tips盲賭

聽住收音機叫馬

點解佢仲可以喺馬界生存到

中win

賭完頭兩場見唔對路
乖乖地買史卓豐
尾場奶埋隻馬友冠

今日都羊到錢證明你唔識睇馬了

贏幾球

18台俾錢買毒水衰撚過買山並啲尿

講馬talk得就得， 其實係司儀嚟。

「美滿將來」（史卓豐）在閘內煩躁不安，開閘時將頭低俯，因而失地。當「美滿將來」將頭低俯時，史卓豐右手放開韁繩。小組告誡史卓豐，儘管小組知道「美滿將來」煩躁不安及將頭低俯，但無論如何仍就他放開韁繩而警告他。「美滿將來」必須經閘廂測試及格後，才可再次出賽。

要講足五六個鐘唔係少嘢

有冇賽後訪問講廣陵王

今日D馬都算閪撚到震
次撚次冇雷神就成班仆街夾埋做馬

你地唔識fill左佢啫，fill左佢咪中四百幾萬

味係囉

唔係點會佢走左去日本個個開香檳
史卓豐呢d濕鳩都可以田草3W

雷神啲推騎睇到都鄧隻馬辛苦

外面廣陵王 打落去麻麻地咋wo

姚41
呂38

Race 9: Apprentice K H Chan (ENDEARING) for careless riding in the early stages (from 18 March 2020 until 23 March 2020 on which day he may resume race riding – 2 Hong Kong racedays).

我陳

唔好再講啦

有冇手足解釋到廣陵王一步都冇

廢囉on9

暴風俠下場換潘又食

趨近二百米處時，田泰安（「和氣生財」）在改以右手握鞭之際右邊韁繩脫手。這是田泰安今季第四次在陣上韁繩脫手，他因而被罰款五千元。

成撚日唔係跌鞭就甩韁繩

Despite not locking down a ride in the Derby later this month, Badel confirmed he is available to fly back for the HK$20 million race.

三個禮拜之後又返黎SAY個HI

貼錯左去舊po

成堆肥鬼馬等落馬換潘狗開飯

班

打吡佢騎邊隻

未有
有人搵佢跑就返黎

騎安采

布文BOOK左

仲有邊隻潛在可能

超級on9

又布文

跑下獎金名次
上場直路打開哂都威脅唔到頭三名

【馬場福利圖】真識生！三個都係連連行運馬主女！

近排馬場實施半閉門作賽，冇晒公眾馬迷，只係得馬主帶幾丁人入場，真係靜英英到呢...不過今日沙田賽事，終於見到靚女出現，三個仲咩罩都唔戴添呀~不過梗係應我哋攝記要求，除低口罩影張靚相先戴返，其實個個都好規矩跟足安全措施！再望真啲，三個都好似樣噃...原來係第四場「連連行運」馬主馬柏鴻嘅千金，嘩！個個都咁省鏡！

3月8日應該又跑

忠心勇士跑唔跑3月8

今日訓死左 第8場先開始賭
條過關 頭關買錯膽 腳中哂
尾關中埋 唔見十幾萬
好彩單棍Q個啲中番9萬
派錢數已找 下個禮拜三再黎

件件都咁撚正 仲要咁有錢
點先識到

唔跑 等四月頭G2

唔跑

常感恩133 jumped

贏硬

日日精彩大熱

友好日子冇事
過終點d跑姿好似打左柴咁

呢隻同勇士 1on1 la

中間右邊最正
要支持連連行運拎頭馬了

左邊都唔差

衰過牌仔系列

趨近二百米處時，田泰安（「和氣生財」）在改以右手握鞭之際右邊韁繩脫手。這是田泰安今季第四次在陣上韁繩脫手，他因而被罰款五千元。

田狗又跌鞭

有無人請佢先 ？

西維爾

買左對家

打到落啡格唔見影, 準備起三飛攞返d賠償了

又無咁撚fit呀你
又搶1001

喺腦入面回響緊⋯

OK,下個PO搶1000

第八場：馬會賽事化驗所主管何毅雯博士發現是日較早前從「嘉應傳奇」抽取的賽前尿液樣本含有違禁物質克倫特羅（Clenbuterol），小組於第五場賽事結束後為此召見「嘉應傳奇」的練馬師容天鵬。小組接納容天鵬讓「嘉應傳奇」退出此賽的請求，因而著令「嘉應傳奇」退出。「嘉應傳奇」依照賽後收集樣本程序再次抽取尿液樣本。此項研訊押後至另訂日期繼續進行。

獸醫於賽後立即檢查「廣陵王」，並無發現任何明顯異常之處。「廣陵王」為是賽最備受熱捧的賽駒，小組認為該駒的表現難以接受。「廣陵王」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

歐盟限制克倫特羅使用於用作食用的動物上。在歐盟以外的國家，克倫特羅被當作馬匹的氣管擴張劑，在治療上的商品名為Ventipulmin®，可以口服和靜脈注射的方式使用，也被用於牛隻分娩時，幫助子宮擴張。[1]。克倫特羅也是一種非固醇類的合成和新陳代謝加速劑，作用機制未明。它能夠增加肌肉對脂肪的比例，提高動物的瘦肉量，但其毒性高於具有相同功能的萊克多巴胺，若使用於食用性畜產動物，則為非法行為。
FROM WIKI

喂...拿蛇真係唔見左喎

Jump左

行先我地一步

到聽日佢又會咁話番你

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4603)

#664 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
去左隔離追數

試閘必定合格

你擋今日係試閘, 你畀唔畀佢合格 ?
一定畀

聽朝九點 不見不散

出閘正常，打落去冇收停就合格

不成文規定要輸少過十個馬位先算合格(好似係)

咪就係, 唔通要跑第一先叫試閘合格咩 ?

咁咪每次試閘得一隻合格 ?

今日輸 3-1/4 個馬位, 合格有餘好多.

根據以上推論,
要試閘既係 安喜 同 一見傾心

有錢開心 (D135) 蘇兆輝 苗禮德 11
22-1/2L 11 11 11 1.02.17 及格 立地成佛，從未參予競跑
12月10號試閘
所以話合格真係亂咁比

屌你老母田泰安幾時落樓斷頸死
第6,9場條四連四隻都有,就揸左條垃圾做膽

禮拜三又垃圾馬

啲試閘評語有時真係幾好笑

好想見返立地成佛之類既評語

搞到想摷嚟睇下要點跑先得到咁嘅評語

隻馬開咗閘仲呆下呆下企喺度

link ?

見到啲馬跑緊先走出嚟，中後段都影唔到佢

退咗役未, 隻馬完全無角逐興趣咁

嘩, 原來未出賽過

必定出親都冷, 值博.

榜首輝哥重遇前主帥 你認得佢嗎？

姚本輝喺澳洲喜逢前主帥金仕芬！今日在港起孖、率先踏「4」贏到41W的榜首姚本輝，雖然未能夠在港拉頭馬，但佢係澳洲買馬期間，同已經掛靴嘅前主帥金仕芬重遇，兩位仲飲酒談心，輝哥有伴唔Lonely呀~

多年前曾來港曾出任姚本輝馬房主帥的金仕芬，最得意之作，一定係夥拍「靚蝦王」贏出當時仍未升格國際一級賽嘅香港短途錦標，金仕芬仲喺社交網留言，話好開心見番舊波士，諗番起好多「靚蝦王」難忘往事添呀，梗係，當時人馬贏過5W，威水呀~話時話，雖然事隔廿年，但年過五十的金仕芬個樣唔算大變，起碼輪廓都仲係度呀！

沙地杯
mucho gusto埋門突然腳軟last 200仲領先緊2個身位變最後p都無

maximum security有驚無險趕過mucho gusto再力拒沿途包尾由內欄從後趕上既馬女midnight bisou勝出

拼百圖第三，預計杜拜世界杯藍衫主力
日本隊第六第七，輸頭馬5個身位左右，合格收貨

見習騎師陳嘉熙（「安喜」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣「安喜」於早段被「傳奇」過頭後，他於趨近千三米處時容許坐騎在催策下尚未帶離「湛江最醒」時向內斜跑，導致該駒勒避及失去應有的跑線。小組判罰見習騎師陳嘉熙由三月十八日星期三開始停賽，直至三月二十三日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。此外，見習騎師陳嘉熙被罰款一萬五千元。

睇款頭唔太差喎 可能係呢隻南非馬做幼馬基本訓練唔夠好姐 連出閘都未識 係幼馬訓練黎講 澳洲新西蘭都做得好成熟 南非就唔知

潘明輝執生「傳奇」爆冷

何澤堯昨日在第三場賽後因舊患復發而退下火線，餘下七匹座騎全部易配，但周三仍能出賽，至於改由潘明輝策騎的「傳奇」，爆出四十二倍大冷W，小潘可謂冷手執個熱煎堆。賽後練者呂健威則透露：「臨場我指示潘明輝，將『傳奇』跟前搵遮擋，待直路再衝刺，但他建議不如讓此駒擺前順走，我認為亦無不可，便叫他見機行事，結果騎者發揮非常出色，能夠取勝實在令人驚喜。」

「一舖成名」辣操跳得快

「一舖成名」今季大熟大勇，取得三捷佳績，升上三班後孭輕磅，而且吼準今次拆組對手唔強，再建一功絕不意外，睇埋昨朝出跳倍添信心，除了羅富全跟出跟入，仲要跳出極快時間，要知道羅廄操練手法，一向唔跳得快，今課此駒作出變動，動態非比等閒。

「綠色勁駒」成哥跟到貼

「綠色勁駒」季初贏馬後未再上陣，健康方面出了問題，然而經過一段時間休養，最近不只例課無缺，更在短短時間內試了三課閘，昨朝試跑一樣矚目，安排拍跳並開出快時間，同時沈集成極之緊張，課後趕到機坪，接住親身護送此駒返入馬房，全程跟到實。

尾場又超快步速

明欣賞

紅星唔係想落四班掛

部能

第6場

個po look到好撚底先搵到

R6 潘莫換妻，咩玩法

一半去咗ifc,一半去咗搵巴度尋仇

出排位都冇人理
扮意興闌珊
星期三又激烈討論

懷念拿蛇
RAP

唉屌9檔，唔知夠唔夠快埋2疊

巴度空難死未

友誼至好 奔雷 嘉應之星聽日試閘 應該三月十四 1班1600見

排隊入錢未

家燕122分掛頭牌咁友誼至好咪要蝕分咩113磅
何妖騎到咩？

點解無人上ifc班馬po手足

星期三有心水可以過去玩啦

(第四季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

應該得
何妖之前錶之銳都係超兩磅咁騎

畀潘頓追到氣咳 雷神復出騎呢啲……
2/3/2020

莫雷拉禮拜三復出騎足八場。

莫雷拉最近兩戰停賽，自然畀潘頓追到氣咳，後者兩日夾埋贏咗5W，雷神依家只係得返7場領先優勢，睇嚟今季冠軍騎師之爭，肯定有排鬥啦。

嚟到周三跑馬地賽事，莫雷拉終於刑滿復出，唔少人都覺得佢一定要擸咗唔少實力馬，希望打返一場反擊戰嘛。點知今日排位表公布，小編睇吓個騎師分場表，真係嚇咗一跳，然後得啖笑，點解雷神會騎呢啲嘅？？

睇返莫雷拉今日8匹坐騎，竟然有兩匹嚟自榜尾嘅何良馬房，分別係「萬事欣」、「盛大光輝」，前駒久沉一段時間兼且8歲，而「盛大光輝」近況一般。其餘「醉醒神」、「菁年財駿」、「綠色勇駿」及「步履娛飛」雖然曾跑近，但依然係處女馬。唯一較為睇頭應該係「特駒聯盟」同埋今季已贏3W卻要升上三班嘅「一舖成名」，睇吓雷神靠手上呢批兵，復出可以攞到咩成績啦啦。

川河系馬主成功買位 未來三年有份闖珠峰
2/3/2020

何家駒(右)可以參與未來三年嘅珠穆朗瑪峰錦標。

獎金高嘅賽事，自然都吸引人參與，好似剛周末深夜舉行嘅首屆沙特盃，總獎金達2000萬美金(約1.5億港元)，梗係雲集世界各地嘅好手同佳駟競逐。至於今年總獎金提升至1500萬澳元嘅(約7563萬港元)嘅珠穆朗瑪峰錦標(The Everest)，已經舉辦咗三屆，亦成為全球其中一項焦點賽事。

作為其中一位有幸參與珠穆朗瑪峰錦標嘅香港馬主，「川河」系馬主何家駒去年派出旗下愛駒「川河達駒」(Classique Legend)上陣，結果取得第六名，可惜佢係今年一月中發炮，話即使佢願意畀220萬澳元(約1180萬)，依然不能買到珠穆朗瑪峰錦標未來三年嘅參賽席位。

不過，世上無難事，只怕有心人，根據澳洲方面嘅消息，何生終於可以買到位，能夠參與未來三年嘅珠穆朗瑪峰錦標，同時亦代表主辦單位對何生充滿信心，相信佢會積極投入悉尼嘅賽事。

終於可以願望成真，何家駒話自己心情當然非常興奮，佢話好榮幸可以參與珠穆朗瑪峰錦標，仲承諾今年會比去年做到更好。另外，何生亦透露「川河達駒」將於稍後時間運港，而佢亦打算讓愛駒再度競逐珠穆朗瑪峰錦標，除非佢搵到更好嘅馬匹代替。

Suppose友誼至好111磅蝕2磅
何妖超多兩磅咩115
即係前後要蝕4磅

投注站重開 逾百人排隊趕住入錢

受到新冠肺炎疫情影響，馬會於上月初宣布全港101間場外投注處即時停止服務，直至另行通知。不過，經過約一個月時間，馬會由今日起，安排指定17間投注站於每逢周一及周四開放，提供有限度服務，包括兌換現金券或中獎彩票等。

畢竟投注站冇開一個月，終於喺今朝9:30重開，作為其中一位指定開嘅投注站，沙田好運中心馬會投注站未夠9點鐘已經有逾百人於站外排隊，排頭位的男士早喺7:30已經嚟到排隊。據在場馬迷透露，佢哋唔少人都係返工前趕嚟入錢，亦有馬迷表示自己最近並無投注，因為冇得入錢兼冇得去投注站，覺得非常唔方便，佢亦唔想刻意登記轉數快等服務，因為覺得現兜兜收錢才過癮。不過，亦有路過的馬迷話等侯進行投注站啲人輸唔切，場面頗為有趣。

除了沙田好運中心馬會投注站，今朝旺角彌敦中心投注站及天水圍投注站同樣出現人龍，看來馬迷真的非常熱切投注站重開。不過都再提大家一次，由今天起，17間的場外投注處將會逢星期一及星期四上午9時30分至下午6時正開放。

之前錶之銳報名表好似都係出111磅
但排位變咗113 何妖再超兩磅
有無熟磅位嘅巴打知道點運作

寫就寫111
但係實際最少113
何妖捱下肚餓做115超兩磅跑

何妖平時做開幾磅？

亦有路過的馬迷拿蛇話等侯進行投注站啲人輸唔切，場面頗為有趣。

唔超磅多數115/116

據在場馬迷廢老透露，佢哋唔少人都係返工前趕嚟入錢，亦有馬迷表示自己最近並無投注，因為冇得入錢兼冇得去投注站，覺得非常唔方便，佢亦唔想刻意登記轉數快等服務，因為覺得現兜兜收錢才過癮。

要賭就點都會申請戶口 連戶口都無仲有面同人講自己係資深馬迷?

on9

目測投注站廢老排足兩條街

D阿伯識用app就唔使次次都落投注站賭啦

叻廠出到兩大高手跑星期三啲馬

星運明爵係時候開齋

教埋老豆用銀行過數,直頭投注站都唔使排啦

依家咪去學囉 唔學無得賭 馬會已經作出讓步 唔知幾時又關返哂

消息人士

豹子膽當豹子頭賭算

薛家燕阿般試

期待安騏陳蛇113磅鬥燒

再唔發力等收信

前面鬥燒後面友誼至好一冚過哂

米高鄭唔係成日搏失使鬼排榜尾

聽講d阿伯阿叔好鐘意揸住疊飛對飛
同埋撕飛果下

奶下手指捽下飛

一車車排隊送錢
賭仔真係賤種黎

馬會排長龍

浸老人味

@拿蛇 @烽煙巴 @睇書巴 @興旺陳

排完隊啦?

好想一把火燒哂佢

@必蛇

我都係想去入錢啫

屌 點排想整個銀行cash out 都唔得

何妖手馬

諗住星期四先去 成班人痴撚線

星期四真係會小人啲

應該少過今日

依家成班餓鬼餓咗成個月

星期三爆冷
回歸雷神0分
星期四仲多人

我今日點都排唔到放棄

巴打你離成功戒賭只有一步之遙 唔好上馬會檔

拿蛇去咗邊

要排幾耐

排隊

【有片】香港特佳 勝出光采返日本跑強項都唔掂
2/3/2020

「勝出光采」(外)返回日本角逐中山紀念賽表現平平。

今屆中山紀念賽片段：

作為舊年日本最佳中距離年長馬，「勝出光采」去年並無喺日本贏過一級賽，但由於呢匹馬遠征香港先後捧走女皇盃及香港盃兩場一級賽，先令佢攞到呢個殊榮，稍後牠亦會遠征月尾於杜拜舉行嘅1800米G1杜拜草地大賽，睇吓能否延續遠征佳績。

不過，喺遠征杜拜之前，「勝出光采」尋日喺日本中山競馬場率先嚟熱身戰，角逐近兩屆都係由佢勝出嘅1800米二級賽中山紀念賽，由於好拍檔松岡正海早前落樓受傷，因此今次改用德國騎師文力威，點知演出失準，喺9隻參戰馬中只跑第七名。

反而上季打吡亞軍Danon Kingly，今仗表現出色，喺横山典弘胯下輕鬆擊敗杜滿萊嘅坐騎「旺紫丁」，成功贏出今場二級賽。

雷神搶咗郭能碗湯 何良隧道底見曙「光」
2/3/2020

何良衝落隧道底恭迎「盛大光輝」(左)，鏡頭神秘。

何良目前得8W，敬陪練馬師榜末席，但原來佢季內有17次亞軍，似乎搏失甚多，睇嚟需要啲硬功騎師幫助，加上馬季過咗大半，絕對有急起直追必要。周三賽事，良哥終於撳掣，搵到莫雷拉替「萬事欣」(第1場)及「盛大光輝」(第6場)執韁，騎者正值停完賽復出，肚餓到暈，戰意高昂，其中「盛大光輝」更是宿敵潘頓贏過，剛戰人馬熱倒，雷神必然加倍電力。

今朝耙完地，雷神隨即策「盛大光輝」出大圈快跳，走來有火有力，人馬雖首度接觸，但已展示出合拍節奏。課後，良哥唔等雷神行過嚟，直接走落隧道底迎接「盛大光輝」，並不斷追問雷神操後感，動態神秘兼積極，儘管郭能上周四操過此駒，碗湯都遞到埋口，惟始終換上雷神，唔好怪良哥求勝心切！

狄狄仔肯交牌未

成個月冇賭啦 排下隊唔得牙

滿樂時X雍容白荷

明明尋晚仲係波post見到拿蛇

人都走左

唔一定生到叻仔既

想改返電話no.
係咪一定要落馬會？

上場跑完我已經買佢跑3月14

兩點準時上水

排完去開位飲茶

佢都唔係淨係呢季係咁

好..準備！一開閘..哎呀！輝煌芯漏閘呀係包尾呀尾二開心人生呀

我地開左壺壽眉 你仲未入嚟

仲失緊控

巴度狙擊手

頭先同後面阿叔有啲拗撬
而家來梗

痴線，咁早排隊既你地
我仲排緊

唉

唉啊 點解會咁既 我就黎吐血死喇

今朝一早已經去左投注站門口排隊了

使唔使咁早7:30去排隊

Push

網上客戶服務中心

留番個吉位比拿蛇

可以上馬會網上客戶服務中心

[url]

[/url]

興旺陳排頭位，篤拐杖果位？

我唔係排呢間

又要F5

外面廣陵王 打落去麻麻哋咋喎

信則有, 有時D野真係咁巧合?

成個月冇入過去啦

寶高蛇

得左，thanks cfu

必sir is one of them

星期三投注額急升

至於上水石湖墟就更加有數百人在外邊排隊輪候進入投注站，一直在投注站外等候的馬迷不時鼓譟，向職員表示不滿馬會今次安排。

幾百人

馬會心諗唔重開仲好, 阿吸阿左

報名表又遲,組1班1200唔夠馬跑呀?

肺炎確診人數急升就真
咁多人排隊

加速攬炒
幾好

場4班泥地評分下限

旺蝦王

美麗非凡

場一班1200
G1遺材賽

好彩安采直去打比

日日精彩 一棍馬

大金庫王牌縮1000

大醇威

一季好似係得兩三場咁樣四五班混雜

蝦腸同紅衣醒神出黎揹磅

場2班1000好睇

古有陳雲掉西瓜尋人
今有貼韋小寶尋拿蛇

霍利時兩隻皇牌馬R1

蔡出14隻

好運又泥1200

哎吔 廣陵王騎落去反應嘛嘛咋

潘明輝肯放頭真係乜都有得爆

十一場馬
爽能到，110%快感

錶系又整隻日本PP過黎

日日精彩
韋小寶
平海掌星
覺得星期日會贏錢了

谷草又要準備豬錢了

日日精彩出閘慢少少都有得追

Ching用返舊名未

個新名on9到

驃騎飛已經降到五班 weak到

天作之合 雍容白荷首任丈夫係……
2/3/2020

「雍容白荷」(右)首胎將會與「滿樂時」配種。(圖片：Getty Images)

去年日本嘅年度代表馬「雍容白荷」，即使一直未能遠征香港贏馬，但呢匹馬后舊年一口氣捧走寶塚紀念賽、有馬紀念賽兩場G1，同埋遠征澳洲贏馬覺士盾，成績依然驕人，可惜幕後已經安排呢隻馬今年退役配種。

話晒係馬后，當然好多人想知「雍容白荷」首胎會同邊一匹出色嘅佳駟配種，唔通係「龍王」抑或「金之霸」？答案通通唔係，原來「雍容白荷」首任丈夫將會係曾經喺香港贏過三場一級賽嘅「滿樂時」。值得一提，「滿樂時」係2015年日本馬王，依家同埋2019年日本馬后配種，相信佢哋嘅後裔肯定令人非常期待。

【冷氣招待】跨越兩「海」火車團周三啟程
2/3/2020

潘明輝尋日憑「傳奇」爆冷W。

潘明輝尋日再一次發揮佢嘅爆冷威力，替工做「傳奇」爆出42倍大冷W，到目前為止，今季嘅爆冷專家之名，絕對係實至名歸。事關響佢今季16W，有10場都係雙位數賠率贏馬，當中更坐擁「英明神駒」同「平海歡聲」兩匹99倍大冷W，炮製高達$1,763同埋$1,603元兩個驚人獨贏派彩，可以講係一項紀錄。

從火車潘今季嘅頭馬派彩，普羅馬迷似乎都仲係有啲低估佢嘅實力，先至頻頻有啲驚天大冷門，嚟到呢次谷草夜賽，見佢騎足八場，挾新勝餘威，當然唔可以睇小佢，當中更有好多騎開馬匹，發揮起上嚟起會更事半功倍。

尤其係今季贏過兩匹「海」，當中爆出巨型冷門「平海歡星」，呢次再守尾門，上次響強組賽事爆冷，實力絕非符碌，難得神仙贏完仲肯畀佢騎番，相信呢場都唔好以為追寶尾而輕視。

仲有另一匹季內贏過「藍海策略」，經過兩場落敗洗底，呢次又落番四班跑，當然係佔盡優勢，跑千八米兼排12檔，一於搏你唔信，話唔定今晚又會成為火車潘另一冷門佳作。

唔止遇見前主帥 輝哥澳洲行豪花438萬
2/3/2020

姚本輝今日喺拍賣會一口氣買咗四匹週歲馬，並接受當地傳媒訪問。

目前以41W領先嘅一哥姚本輝，尋日起孖都唔係沙田馬場，事關佢一早去咗澳洲墨爾本，出席今日起喺當地舉行嘅殷利殊精選拍賣會，輝哥更喺當地巧遇前主帥金仕芬，呢對騎練當年更憑「靚蝦王」揚威香港短途錦標，今次相逢肯定大把嘢講啦。

不過，除咗同前主帥飲香檳，姚本輝當然冇忘記做正經嘢，今日喺拍賣會大手入貨，一口氣買咗4匹周歲馬，加加埋埋使咗86.5萬澳元(約438萬港元)，其中一匹父線出自I Am Invincible嘅周歲馬，身價達37.5萬澳元，在港同父馬普遍早熟，包括「好大大」、「路路之星」及「勝利風範」，前兩駒更一出即勝，成績突出。

星期三贏大錢

等你帶領

當年第一次黎香港跑G1 W有成4倍, 重注左2皮, 人生第一次買咁大
第2次雷狗騎都有2倍, 簡單係送錢

PHONE IN蛇

想講係滿樂時

有冇人知道馬會今日開返
有冇提供智財卡提款呢項服務

第三次仲出埋國寶幫佢做步速
邊有得輸

點解唔用轉數快

拿蛇全日都冇上過水

喜勝勁狗睇黎真係想跑打吡

杯茶都凍哂了

韋小寶依批對手都贏過哂
係睇田雞會唔會炒車

右手開鞭但打隻馬左邊屎忽？

路路通死左

全哥呢排搞咩

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
快樂凱旋 HAPPY VICTORY B195 容天鵬 苗禮德 29/02/2020
馬匹退役 / 取消登記

以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
金湶德 GOLDEN EFFORT A427 霍利時 02/03/2020
朝五晚九 SOLOMON'S BAY B330 羅富全 02/03/2020
埃塞紡 ETHIOPIAN YARN C209 霍利時 02/03/2020

以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
路路通 LOOKING GOOD B256 羅富全 29/02/2020

喂，友誼至好柒俊試閘喎
何妖真係唔造磅？

打多咗幾鞭 史文夫被罰163萬

全球獎金最高賽事，總獎金達2,000萬美元（約1.5億港元）的泥地1800米沙特盃，已經完滿結束，結果由美國代表Maximum Security順利掄元，拎走1,000萬美元頭馬獎金，真係羨慕死人。

話晒首屆舉行，呢場沙特盃賽後亦要啲小插曲，就係關於亞軍Midnight Bisou嘅鞍上人，同時亦係贏咗首屆沙特騎師賽嘅美國名將史文夫。原來喺呢場沙特盃，史文夫策騎Midnight Bisou於內欄上前咗用鞭過多，加埋打咗14鞭，結果被當地馬會重罰停賽8知，同時沒收咗佢喺個場賽事嘅六成獎金。

由於沙特盃亞軍獎金都有350萬，騎師可獲得10%即係35萬，依家被沒收6成，即係唔見21萬美金(約163萬港元)，相信史文夫都覺得非常肉赤。

豐豐發火 經手兩匹頭馬被大手加分

尋日史卓豐今季首次大演帽子戲法，當中由佢經手嘅兩駒都被重手加分，包括大勝接近五個馬位嘅「真妙星」及「年年豐收」，其中「真妙星」被加11分，「年年豐收」就加9分。

其餘頭馬加分方面，「二話不說」加7分，「聚才」，「電路三號」、「電子群星」同「奮鬥同心」加6分、「傳奇」、「開懷大少」及「帝豪寶駒」都係加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

真妙星+11 62

年年豐收+9 61

二話不說+7 60

聚才+6 91

電路三號+6 81

電子群星+6 67

奮鬥同心+6 73

傳奇+5 71

開懷大少+5 64

帝豪寶駒+5 41

屌係喎！但冇記錯嘅話柒俊都係做唔到113㗎

屌唔係半官方喉舌講
鬼知何妖呢幾個禮拜都膝頭痛

拿蛇復出未

柒俊好似115？

所以話呀，馬場幾黑暗
膝痛都夾硬跑，擺明拉馬姐

可能等韋小寶

有印象係115都要超一磅

上星期天祿佢做到114

唔好俾柒俊好嗎？

我預想到會點樣閪
贏4場唔多唔少都係贏何妖攞位
柒俊既話已經好大個輸既畫面

唔該話我知柒俊試閘係做替工

我都諗過
但同組何妖冇馬試
另一組何妖有幫賀賢試

今朝見好似仲係何妖
係我睇錯定點
以爲係未傷好 點知又有試第二組

可能幫雷做替工呢

晨曦寶馬原來已經落左班

molamola
等個半月何妖唔騎

明明何妖twitter都有post友誼至好
轉個頭就唔騎

係何妖唔騎定騎唔到
無理由騎到笨輝會棄用何妖 仲要擺柒俊上去
又睇唔到何妖有咩更好選擇

我淨係諗到金鎗六十

唯有希望係一場虛驚

無馬試都唔騎

例如明知出嚟遊馬河就唔洗何妖試？

友誼至好騎落去冇喎

以上推斷其實都唔合理
贏開冇可能換人

何妖好少揀錯馬, 佢棄得即係真係無

想問下十八馬膽點解你地揀左友誼至好？
何澤堯唔騎喎

我鳩估就係何妖有第二隻高分馬選擇
會唔會係威哥隻分享或者凄涼佬隻添滿意？
講出嚟自己都笑咗

分享柒俊當仔咁湊喎

聽朝一個屈尾十何妖試返
一天都光哂

威哥隻分享跑打吡唔會跑呢場1班
添滿意都存在可能性既

有無機會係龍船鼓響

自膠
我又撈亂分享同笑容

分享

打吡

自膠左啊
比次機會

比次機會

龍船鼓響理論上等跑女皇盃

柒俊:
哎呀 友誼至好攝入面冇位呀

巴度:
友誼至好打落去麻麻地咋喎

何妖:
友誼至好搵到個位捐上黎呀 終點前將嘉應之星趕過

跑埋場一班仲有成個月
理論上時間應該啱啱好
我暫時覺得呢個最大可能性
龍船能力暫時應該高過友誼

如果分享報呢場，柒俊騎分享
咁邊個騎友誼，我覺得搵細潘都唔錯

何妖有無mon post？
ig twitter比啲hints喇

2020年3月1日賽事獸醫報告增補

第一場 –「叫關健康」

表現欠佳的「叫關健康」於賽後曾由主任獸醫（賽事管制）檢查，當時他說並無發現任何明顯異常之處，但由於該駒煩躁不安，因而未能替牠進行內窺鏡檢查。主任獸醫（賽事管制）今晨在練馬師文家良的馬房再次檢查「叫關健康」時，發現該駒右前腿不良於行。「叫關健康」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在昨日各場賽事結束後曾接受檢查的其餘馬匹，今晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

唔太覺得龍船要報呢場
就算真係跑 上場割撚跑得好冇理由換人

何妖已成condom

所以如果幸福分享跑柒俊就真係可能替工試閘
唔會火車啦 係的話就係佢試閘

講真友誼至好個分就黎見頂啦
依家係跑個態

諗起今季初出火車果場
一步都冇跑過

何妖呢組無馬試
但第二組又有試 咁應該唔關傷事喇 點解要搵替工

我覺得有機會係跑添滿意
級數贏哂

我地大量陰謀論

我諗到唯一嘅解釋係雷神騎

呢到有無消息人士

渣Ga

呢隻係龍船鼓響vol.2嚟
你以為佢冇咩 佢繼續上俾你睇

聽日蝦餃我囉

終於有蝦餃食

唔好最後係柒俊就得
棄何妖用柒俊笑撚死

而家先5歲
我信佢仲有上升空間

莫非係百步穿雲

柒俊應該幸福分享㗎喎

最後柒俊都唔係，係泥水榮

錯 係陳............

咁應該係百步穿雲
百步穿雲贏過一班 最近又騎過

咁樣既話會係....

柒俊:
哎呀 友誼至好攝入面冇位呀

巴度:
友誼至好打落去麻麻地咋喎

田雞:
最出啊，友誼至好啊！...友誼至好同XXX影相爭第四

陳蛇:
過左1400米段處，咦友誼至好放頭喎

何妖:
友誼至好搵到個位捐上黎呀 終點前將嘉應之星趕過

咁講係有啲似

會唔會評到85分？
錶之銳贏500萬下都72分起步

整埋雷拉啦 佢數字上都有機

雷閪：
哎呀 友誼至好自己停低咗呀

柒俊:
哎呀 友誼至好攝入面冇位呀

巴度:
友誼至好打落去麻麻地咋喎

田雞:
最出啊，友誼至好啊！...友誼至好同XXX影相爭第四

陳蛇:
過左1400米段處，咦友誼至好放頭喎

何妖:
友誼至好搵到個位捐上黎呀 終點前將嘉應之星趕過

雷神:
入直正路，友誼至好最外面壓入去！一股作氣出左頭先呀

【17間投注站重開 多區現人龍】

武漢肺炎疫情下，賽馬會上月一度暫停全港場外投注站運作。今日有17間場外投注處重新開放，僅提供有限度服務。

今日下午，多間重新開放的投注站都出現人龍。在中環士丹利街的投注站，人龍排出投注站外，沿士丹利街轉入德己立街；在觀塘廣場的投注站，人龍伸延至觀塘港鐵站B岀口天橋，再至觀塘救護站口才見龍尾。

投注站內貼出告示，稱同一時間只會容許有限人數進入，顧客必須戴口罩。現場亦有職員為入場人士量體溫。

雷西:
友誼至好頂唔順陣閪味，掟左雷西落黎呀
後面馬群收唔切掣

柒俊:
哎呀 友誼至好攝入面冇位呀

巴度:
友誼至好打落去麻麻地咋喎

田雞:
最出啊，友誼至好啊！...友誼至好同XXX影相爭第四

陳蛇:
過左1400米段處，咦友誼至好放頭喎

雷:
開始轉呢個香港體育學院灣...霸住第三攞定個二叠先，友誼至好啊！一鼓作氣冚啦！

蔡頭:
最後二百米！蔡~~明紹來喇！

何妖:
友誼至好搵到個位捐上黎呀 終點前將嘉應之星趕過

拿蛇愛將呢

開始望到友誼呢兩隻字好奇怪

我反而係腦海入面好多把腎仔既聲

其實蔡頭幾好洗好用

兩勝班 三勝班跑第五
七十尾至八十掛

agger
佢放同追都得

龍船

85分可能要贏OP/group上名先有

諗緊ALL IN WIN 定 PLACE

屌你老母龍船

嘩！ 隻馬擺明同你同歸於盡咁喎。

路路通吾玩

電路三號起碼仲有20分響手？

好想笑

發覺狗會啱啱出咗星期二三啲波

尾場潘頓贏緊

巴打對野雞波好有興趣喎

星期三第「7」場賽事
第「2」檔馬匹
係「1」號馬 「元朗之星」

會唔會太巧合呀

一棍打撚死佢既馬

要買了

斷腳confirmed

Win Bright本身杜拜其實好似未入選
咁搞法會唔會直接去香港

你一棍打撚死bns班陷家產好過啦

廣陵王慢閘

感情注

BNS 打落去麻麻地咋喎

停低左

全日兩隻心水

[

揸住兩個G1冠軍都入選唔到？

贏大錢

仲要何妖騎

個list冇佢個名,佢講到一定去咁樣冇理由唔會招待受諾

【獨門秘技】賽績無花無假

剛周日韋達及巴度擺下重兵，以為可包辦三寶，結果只得一匹「聚才」勝出，其餘兩駒三甲不入，令人意外，其實韋達已有一個月未有頭馬進帳，始終首季從練，可能仍未掌握十足。

第二場四班1800米，「赤火神龍」今季跑六仗全為雙位數名次，不過睇之前兩季，不約而同首六戰都係跑雙位數名次，踏入季中後就愈跑愈好，顯然性能慢熱，況且今季所跑全為一哩或以下，長途馬根本不合，志在熱身，今仗終重返曾得冠亞季各一的合適路程，亦由近仗華將換上薛恩，上季尾三班可挫「扎西德勒」及「神龍駒」，如今四班作賽，大佔便宜。■西門獨

哎吔BNS塞死左無位呀！

短途個d G1都未贏過都照去
win bright黎香港屈錢好過啦

星期日嗰場就算係熱身都係太差
冠軍車手波斯劍客都第四第五
佢騎落去係冇

打落去麻麻地呢句真係100分

睇完第一段再睇第二段以為赤火神龍轉咗倉

仲有斟酌餘地
條捷克傻佬

由中山特佳變沙田特佳

其中一隻藍衫

Between上網Googleゴールドクイーン有啲奇怪嘢睇

我潘騎邊隻

薛家燕

洗左腦

星運明爵 伏完未

呢組騎師配搭同檔位亂到九彩

講真
落班應該要贏啦
係個檔

呢兩隻必搏！齊追羅富全落後！

羅富全近個半月來明顯將攻勢集中在快活谷，對上六期快活谷夜賽，共取得五場頭馬，其中「太陽威威」、「一舖成名」、「安定繁盛」及上周三晚勝出的「多姿多財」均屬馬房王牌馬，作風頗為明刀明槍，亦因此有路可尋。根據統計，羅富全近12匹谷草馬房王牌馬，共取得4冠2亞2季3殿，上名率高達六成七，亦只得一匹不入前四名，是投注信心保證。周三谷戰羅富全派出五駒列陣，一對王牌馬「火百合」及「美麗躍動」，值得追捧。

列陣第4場的「火百合」，今季終找到取勝鑰匙，季初於四班谷草1650米由莫雷拉打開勝門後，相隔兩仗再於同班同程增添頭馬進帳，是目前最佳出路。「火百合」目前仍留在四班，實力佔優，兼且季內演出長期見好，不難於首本路程再爭勝仗。

至於第8場「美麗躍動」，雖然暫時仍未在港開啟勝利之門，但近三仗在谷草連場跑入季軍，經已伏兵門前，剛戰換上潘頓兼打王牌出擊已見搏殺手影。今番再打王牌報名，顯示力求交代決心，再由「美麗」系福將潘頓攻堅，可望補中完成開齋任務。

初出贏時時有餘
諗唔到點輸

唔撚度馬啦，去左睇二月廿九

【路路通取消登記】
羅富全馬房既「路路通」今日取消登記，意味著佢已經離開呢個世界。

上月原本出戰廿三號既賽事，但賽前因腹絞痛而退出賽事。之後一直未有於晨課露面，相信佢因為腹絞痛而離世。「路路通」競賽生涯三勝，贏馬果三次就係佢賠率最冷果三次，都真係估佢唔到。希望佢一路好走。

時長時短，已彎

陳蛇又小一隻 rip

雷神啲馬難贏到爆 復出頂籠一W？

停賽抖咗兩期，雷神周三晚復出了，宿敵潘頓家陣追貼到只差7W，莫雷拉當然心急喇，一陣好似前季咁畀潘頓反啅，真係面目無光呀...不過話就話雷神餓馬兩期鬥志實好，但都要睇佢騎咩馬先得，唔通騎隻牛都贏咩？呢期谷草八場雷神夫卜，但係咪咁易連場入凱旋門？又唔覺噃...好似頭場「萬事欣」五班係有班利，但八歲過往柞咗7W，近況又麻麻...第二場「醉醒神」、第四場「步履娛飛」係好典型易位難贏馬，無論走勢點勁，陣上都係差一格先W到！仲有第五場「特駒聯盟」係就係連續兩次入Q，但馬仔細細排正12檔，難跑。第六場「盛大光輝」態況又回落，尾場「綠色勇駿」更似乎唔叻，仲抽埋個最外檔！

雷神今期要贏馬，睇嚟要靠第三場「菁年財駿」同第七場「一舖成名」。沈廐「菁年財駿」近期止於4、4、5、5好似唔算好賽績，弊在對手更水呀，佢上仗追勢亦頗佳，增程仲啱呀，雷神肯騎第三次要小心。另外羅廐「一舖成名」雖然季內已三捷，但上次一換雷神，彎位蝕咁多以為輸咗，都仍然可以狂追第一，騎者手韁繩同呢匹馬夾到絕，雷神今期執唔執到復出W？係靠呢兩隻！

馬王福逸係口罩po失控

有冇lin

[勿用BNS] 網購口罩集運討論41

#644

冇罩街都冇得去
想去馬會入錢

幾好睇

我都就就矢控

呢排幾鍾意睇Viu d節目d女又正

又好計 比多次機會佢

好計當好好計買

咁就大獲 谷草1650

我仲睇緊究竟食咗乜

一棍
隻馬有靈性

Rap拿蛇
\|/

屌我都唔知我堆船運想點2月14上船

Sofiee fans

有無人覺得何妖禮拜三手馬有暗湧

禁藥+兵變...鵬哥要贏兩隻穩軍心！

容天鵬馬房今季成績低迷，現時只有12W揸手，距安全線尚有一定距離，但咁都唔止，鵬哥近一個禮拜，先後有鎮倉寶「非凡才子」、「快樂實在」、「妙靠騰飛」以及「快樂凱旋」離巢，中型倉一下子唔見四件，都咪話唔傷...鵬哥剛周日仲有匹「嘉應傳奇」驗出違禁藥，競賽小組要另定日期研訊，屋漏偏逢連夜雨，練者堅係黑到一個點呀...

呢個艱難時候，鵬哥真係講咩都唔夠贏馬有用，因為只要有馬W到，就即刻封住人哋把口，係咪？周三晚呢路人馬最有餐士，要數到第四場「金元寶馬」同尾場「手到回來」，「金元寶馬」上次谷一哩試準晒，今次落班排3檔當然要留神；至於「手到回來」雖然要對住隻弗馬「非凡品味」，但佢上次跑千四，係同「喜佳龍」、「廣陵王」近呀！今次縮番落千二，卡士賺到暈，鵬哥要把握機會，贏馬振軍心了！

又多個馬PO手足被BNS逼害

呢套我反而淨係睇左兩集

Sofiee勁靚女

睇早著先機好鐘意隻福善 但一禁個排位 郭能11檔

拿蛇到底去左邊成日都冇蒲過頭

法國疫情重災區閉門賽馬

繼香港和日本之後，法國賽馬會上周六宣布經過有關部門研究，今明兩天分別在尚蒂伊及高濱馬場的賽事均會閉門作賽，不准許公眾馬迷入場，只因為該區已成新型冠狀病毒重災區，佔全國確診個案的三分一，不過法國其他地區的賽事暫會照常進行。法國政府上周五亦宣布暫禁人數達五千人或以上的集會。

另一方面，為期三日的殷利殊墨爾本精選周歲馬拍賣會昨日開始，香港馬會及多位練馬師均有出席及入貨，其中姚本輝已購入四駒，包括以一百九十萬港元購入一匹「有理共想」的同父馬。

李寶利美國須另騁經理人

李寶利自去年十二底轉戰美國，至今贏出二十八場頭馬，現居聖雅尼塔騎師榜第四位，不過協助他取得成功的金牌經理人Ron Anderson日前宣布，將和剛與其經理人郭迪盧分手的殿堂級騎師華拉素奇合作，而因美國只容一位經理人替兩位騎師安排座騎，Ron另要為長處美國前列的羅沙里奧效力，所以只好跟李寶利分道揚鑣。

利敬國復出「極爽」

利敬國停賽兩次賽事後，於明晚谷戰刑滿復出，昨晨收操後，他表示上周三未能夥拍「協霸神駒」贏出一班賽事，是停賽期的最大損失，復出騎足八場，最想贏馬補數，並較為看好「極爽」和「盈嘉輝」的贏面。

丁廄「極爽」上場跑谷草千二米，利敬國臨場代替因身體不適退下火線的楊明綸操刀，結果馬兒起步搶出愈跑愈勁，大勝對手三個半馬位。明晚「極爽」升上三班再戰同程，利敬國說︰「『極爽』前仗由我策騎時，起步受碰撞失位，之後未能回復走勢，所以上場當我知道再有機會執韁，即使排檔平平，亦決意要採用前領跑法，務求善用其前速，結果證明奏效，而牠取勝姿態之輕鬆，我亦大感意外，今次升班再跑而負磅較前減輕，在可能的情況下，我希望續用前領戰略，只要牠發揮出同樣水準，應有機會再捷。」

「盈嘉輝」季內在利敬國胯下兩戰得一冠一季，人馬合拍，明晚他續策這匹石廄馬上陣，賽前如此分析︰「『盈嘉輝』的質素不俗，只不過屬尺寸馬，較考留放，而季內兩次上名，牠都是藉早段快步速的幫助，從而發揮出威力。今次牠繼續出賽正宗路程谷草一六五〇米，排在三檔有利於找遮擋留力，倘若跟之前幾場一樣，早段有對手扯快步速，將有利爭勝。」

「甲烷」老霍近距離睇馬

有一段日子無贏馬的霍利時，今次派出五駒上陣，最特別是昨朝踏正五點半，呢五匹馬全部一齊出跳，清一色由助手考驗，其中「甲烷」最得到老霍歡心，當上述馬匹返到馬房閘口，老霍行到此駒身旁近距離睇馬，而其他馬匹並未獲以上待遇，擺到明特別寵幸。

「太陽威威」全哥急接馬

「太陽威威」上仗熱捧未能添食，然而當晚場地偏差極大，此駒入直路走不利路段，落敗絕對未可作準，最重要復課繼續積極備戰，勇況依然省鏡，而昨朝試跑不只交出極佳走勢，羅富全走上烽火台頂樓督操，課後趕返機坪接馬，更盡顯對愛駒重視程度。

晨光追擊「醉醒神」弗到漏油

昨朝甚多周三參戰馬出跳，場面熱鬧且精采鏡頭極多，勇馬比比皆是，現將報道如下。

「特駒聯盟」助手拍「勝利紅星」跳兩段，內檔扣住而馳，一直以四分三位領先，狀態仗比仗好，唯一要彈是末段樁低馬頸。

「藍海策略」潘明輝跳兩段，腳法不好看，前腳出得直，然而力度充足，狀態仍在上佳水準。

「醉醒神」戴頭罩由莫雷拉跳兩段，步挺勁度十足，神態威武充滿朝氣，狀態弗到漏油。

「平海歡星」戴頭罩由助手跳一段，雖然贏開，但出腳仍帶點生硬，試來論論盡盡，上仗之勝純粹恃質凌人。

「阿凡達」助手拍「紅鞋兒」及「洪荒駿駒」草閘跳兩段，與「紅鞋兒」佔先少少而回，開出高速反應極佳，近來所見火氣回旺，毛色靚番，經辣操連課彈閘後，已全面振作。

非凡品味2倍開跑唔該

歡迎加入

陽明滿滿

自膠
陽明高高

Rap

三隻退出咁多

\|/

會長之星又引我買

木火同明係呢場啦掛

都呢場左好耐

婆娘既馬算鳩數啦 一隻與龍共舞已經睇哂 呢場啦掛咗唔知幾多場 然後拉倉贏到無得跑

何娘跑出當抽水算啦
呢場有1,2,唔買佢

【馬會通告】何澤堯可以照常上陣

何澤堯(Vincent)在剛戰第二場賽事中，因騎「真跑得」去閘前期間受傷，令右膝疼痛而未能繼續作賽，騎者在呢兩朝早未有操馬，但也有文裝露面，傷勢看來輕微。

Vincent今晨約八時正到場，主要是讓當值醫生再仄傷勢一次，馬會也出了通告，指馬會首席醫療主任今天通知受薪董事小組，何澤堯現已無恙，適宜恢復策騎出賽。

表情王要再冧攤 阿田義不容辭
3/3/2020

Chris(右)與田泰安商討「馬功臣」陣上策略。

蘇偉賢(Chris)馬房在明晚派出「旅遊智者」及「馬功臣」兩駒上陣，全交畀田泰安搏殺，論牌面必定是第三場四班1200米，新勝的「馬功臣」機會較高，剛戰跑同程可以輕鬆贏對手一個身位，今勻繼續在四班對壘，加磅亦不太多，要再下一城並非難事。

今晨一對騎練更顯露出搏殺動態，七時一刻，兩人相約在機坪開軍事會議，有表情王之稱嘅Chris愈講愈肉緊，搭晒膊頭兼指手劃腳，再由機坪行到出路中央也未傾完密偈，鏡頭吸引，看來這對拍檔亦信心爆棚。

V410 四季旺 14/02/2020 右前蹄球節受損（建議長時間減少運動量） -

咁講退硬

何妖頂硬上照跑
陣間跑唔到金槍就自己攞黎

用唔用到轉數快, 係咁失敗

失敗仲係咁㩒

每次100蚊試姐 禁過3~4次 輸得起

R1 幸運大兄

你地過到數? 我係HSBC 之前都好地地

當「神」遇上「神」 無理由唔贏

話明係神級騎師，當然有佢過人之處，雷神能夠在香港馬圈如此吃得開，除咗騎功了得，仲要畀練馬師知道，佢在賽前係做咗好多功課，翻睇大量賽事片段，先可以知己知彼，百戰百勝。

雷神明晚幫呂健威馬房再度主轡「醉醒神」，出爭第二場四班1800米賽事，呢匹處女馬16戰未嚐勝果，拉哥前後搏咗三鋪亦只得兩個P，以佢嘅卡士真係有少少不忿氣，誓要幫隻馬破處。今朝天未光，騎者行入烽火台搵威哥傾一輪，再靠埋電腦旁即時翻看賽事片段，而且係反覆睇幾次，似乎啟發到一啲竅門，練者看住個mon也睇到眼定定，鏡頭吸引，呢鋪應該有好大把握咯。

會唔會狂收150

閣下之銀行正在處理你的存款指示，請於稍後時間檢查閣下的戶口紀錄。

係咪頭先FPS/銀行系統壞咗

尋晚半夜好似停過

佢依家話銀行 sys maint. 早就要大字標題講啦佢老尾

其實而家幾點啲飛數先開始正常

馬王避席一班賽 潘頓改騎東廐第二高分馬
3/3/2020

潘頓將接手告東尼馬房第二高分馬「嘉應之星」。

今朝沙田馬場編排兩組泥地試閘，唔計閘前臨時退出的「滿冠熊」，共有17駒出試，其中「嘉應」系佔有三駒，包括「嘉應精彩」、「嘉應傳奇」，以及告東尼馬房第二高分馬「嘉應之星」，今朝由潘頓接手，結果在第一組1200米泥閘，以第二位過終點。

「嘉應之星」馬主梁錫光今朝專程到場探班，他透露愛駒將報名參戰下周六的一班田草1600米，並會換上潘頓首次策騎。「嘉應之星」現評121分，雖然至今只在二班取得兩勝，但今季在一、二、三級賽均曾跑獲亞軍，包括剛戰於一級賽女皇銀禧紀念盃，在史賓沙胯下僅敗於馬王「美麗傳承」蹄下。

「嘉應之星」今季由田泰安騎開，可是多番負於強手之下未竟全功，下周六一班賽缺少馬王「美麗傳承」在陣，兼獲得潘頓青睞，大有機會勝回一仗。

1.8 1.0
5.1 1.4
點賭

截止投注前一刻

你旺我旺

佢諗緊點拉馬咋

你自己重注完問點賭

隻滿冠熊係咪斷咗腳？

PHONEIN仲要試多兩個大閘先上機

友誼至好 (C050) 梁家俊 姚本輝 06 XB 1-3/4L 5 5 5 1.13.81 全程三疊，按住未試

何妖原本另一組幫賀賢試果隻都冇試
可能真係未傷好唔試住搵替工

咁都解唔到點解事前book咗試一隻唔試另一隻

試得好過上次

點樣用一個字去形容人多/好多人 ?

上次特登拖慢有咁蝕走咁蝕
今次有貼住個馬群，但個勢一樣好

众

認錯人，必蛇黎果個
早飛10萬WP

crowded
係咪真心咗？

中文呀

老苗撚轉倉馬 真係唔到你唔服
3/3/2020

南非練馬師苗禮德，向來訓練轉倉馬真的有一手，多年前將「雄心威龍」訓練成馬王，「積多福」更成功揚威韓國杜拜。而苗廐最近連贏三期賽事所勝出的頭馬「真妙星」、「金津輝煌」、「怡昌飛駒」，均轉自其他馬房，將馬房招牌省到靚一靚。

最近苗廐陸續再有不少馬加盟，例如「白鷺飛翔 」、「怡昌福星」，仲有這匹好高分的「非凡才子」，其中「怡昌福星」周三谷草將於頭場上陣，由見習騎師黃俊策騎，排2檔起步，呢匹由賀賢馬房來投的處女馬，早前曾與一班高分馬試閘，結果輕鬆一放而回，今次轉跑谷草1000米，有好檔輕磅幫助，絕對有權變身。苗禮德分分鐘繼「怡昌飛駒」，贏埋這匹同主馬，真係唔到你唔服。

ok

賭馬要眾

征杜拜由雷神掛帥 老苗提早返港爭四連捷
3/3/2020

苗禮德今朝由澳洲返港。

文家良、丁冠豪、姚本輝、苗禮德等練馬師，剛過去周末前往澳洲墨爾本出席一連三日的殷利殊周歲馬拍賣會，因而缺陣剛周日沙田馬場賽事，但其中姚、文及苗均能遙控贏馬，出去行一轉即刻有Luck。

拍賣會今日才完結，但苗禮德已率先於今晨提早返港，落機後便趕入馬房開工，並與太太踩單車走出烽火台，檢視今期參戰馬的操練進度，認真勤力。苗禮德最近連處三期賽事兼取得四W，明晚他三匹參戰馬，大有捧場價值。

苗禮德旗下泥地佳駟「烽煙四喜」月底將遠征杜拜世界盃賽日的高多芬一哩賽(泥地1600米二級賽)，練者表示落實將由莫雷拉策騎，並會安排此駒於今周六到跑馬地出試1700米大閘，而離港前亦會多試一課泥地大閘，做足準備。

順帶一提，莫雷拉在月底杜拜世界盃賽日，另將策騎兩匹日本賽駒出爭一級賽，分別是角逐司馬經典賽的「耀滿瓶」(2410米草地)，以及出戰杜拜草地大賽的「勝出光采」(1800米草地)。

逼

兩匹冷品特別關照 航哥不「醉」無歸
3/3/2020

航哥邊行邊向助手查問「紅星」操後狀況，十分緊張。

記得上一期沙田賽事，葉楚航馬房在賽前一日露出搏殺動態，練者在機坪全力為出賽戰馬打點一切，跟出跟入十分矚目，最終「二話不說」勝出，「暴風俠」及「紅旺」得第三名，總算有點收獲。

數日前同一情景，今朝又見出現，葉廐第四場戰駒「醉開心」及第八場的「紅星」，由助手騎往內圈快踱加課，練者由馬房內跟出至烽火台督操，十五分鐘後，兩駒同時折返，又發現航哥尾隨而行，即係全程盯到實無走漏一眼，對於呢兩件冷品都如此緊張，看來有啲計仔，殺入一席三重彩冷腳亦夠和味。

薛恩有神龍之助 會唔會爆一鑊勁？
3/3/2020

薛恩對明晚第2場「赤火神龍」抱有爭勝期望。

薛恩上星期六返到家鄉悉尼客串一日，喺兩場G2賽事攞到得一冠一亞佳績，之後星期日返到香港上陣，策夥拍文家良馬房「開懷大少」贏馬，造就騎者季內第9W，名副其實走一轉行大運！薛恩今朝接受訪問嘅時候，就話好開心可以喺鄉下贏完G2，返到香港又贏馬，過咗個好愉快嘅周末。雖然薛恩喺香港頻頻做「二奶」，但騎者鬥志不減，賽前亦有做足功課準備賽事，有晒誠意想長期留港發展。

今期谷草賽事只得16位騎師上陣，薛恩亦有六匹坐騎，雖然牌面未算強，但敲冷門亦無不可。就好似列陣第二場四班1800米嘅「赤火神龍」，今次回師谷草並且係季內首次增程上1800米，薛恩就話知道呢隻馬過往喺谷草長途賽事有好表現，今次跑番合腳法路程會更好，加上星期一曾經為「赤火神龍」快跳一課，覺得隻馬狀態到位，加上有眼罩幫助，有信心會跑到好成績！

毒男都大熱

呢個好啲

賭馬要逼

睇書要靜d friend

癲到，仲諗住9檔有8倍左右

係咁我不如買潘狗
不過而家先四點 啲賠率應該仲係唔make sense

非凡魅力都成4倍
抵撚到

非凡品味
成日撈亂啲名

八進中檔起碼唔洗驚走3檔先
睇下聽日回唔回得番上5倍
有5倍先買，冷人騎熱馬真係澤洗D

+1
威哥兩隻非凡
兩隻勝利
兩隻幸福我都成日撈亂

明欣賞潘頓大熱
我輸咁多次換個大熱比我

頭場阿奠13倍

陽明系先極品
4-5隻四班馬叫陽明xx
到跑嗰下都唔記得叫咩名

威哥兩隻陽明都係跑1650

幸福我都成日撈亂

幾時整隻陽明綸綸玩吓

前日隻陽明換人換楊明綸

烽煙蛇又大注轟

【零瑕疵】薛恩評「赤火神龍」：各項因素適合發揮，幹勁亦恰到好處

係咪數漏咗自己

真

太多名相近, 衫又一樣

美麗係仲亂, 名又差唔多, 衫又差唔多.
救命

隻華麗傳承爆得未

葉楚航

下隻馬王

當美麗傳承咁跑

今鋪點都10蚊WP跟1次 佢老尾跑假跑到出哂面

龍船有無八倍開跑

三班中果堆美麗

七寶格男安喜

美麗系 現役加加埋埋止唔止10隻 ?

一齊做狗餅

贏到1場5班先做狗餅算係咁, 拍賣馬咁廢都仲有人肯買

落班,轉谷草,換人,加強操練

肯定去馬

17隻

火百合老是常出現

嘩, 希望有一日有一場 14隻 美麗系同場角逐,
最好係短途添.

睇吓腎仔點 call

必蛇唔好咁大注得唔得先
留番D賠率比我賭下

今場贏

剩係call後面兩隻字

格男黎錯地方啦

7 滿冠熊 ：起擒收慢跛了

不過老實, 現場call 啱定 call 錯, 應該好少人分得到.

又騎死馬喇

七寶唔係PPG黎既咩

係喎記錯, 係新馬賽出過記錯係拍賣

必蛇下次我代答有冇得派比我?

另有自稱香港人的伯伯直接叫馬會執笠，因為他中彩，等着收錢開飯，但成個月都不開門無法憑中獎彩票換彩金，並咒罵馬會Ｘ街。

姚一哥射住 黃俊係時候威威

見習騎師黃俊(Victor)自從上年五月因為晨課意外而需要缺陣養傷，經過大半年休養，Victor喺二月下旬終於傷愈復出，不過佢嘅師傅苗禮德就唔畀佢接太多坐騎住，因為老苗就話徒弟仔抖咗咁耐，需要時間重拾比賽節奏，呢個師傅真係唔話得。

Victor騎咗九場賽事，暫時有「如真如假」跑入一席第三，成績都算唔錯，而姚本輝都有好嘢益佢，今期只係出三駒嘅輝哥，就將廐內嘅「超霸無敵」同「鼓浪威風」交畀Victor策騎，其中第五場四班1200米嘅「鼓浪威風」，季內曾經喺五班1000米賽事贏馬，上番四班後競爭大咗而未交到表現，但三仗都輸唔遠，今期輝哥兩匹輕磅馬都用上Victor減五磅，負磅冇咁多之餘，兩場馬又有好檔幫助，真係有啲運，搏冷不妨吼一吼。

值得一提Victor上季喺谷草嘅表現唔錯，38W入面有23W都係谷草取得，相信騎者適應番比賽節奏，隨時數胡！

成個月無飯開仲咁好火

關佢撚事咩

千錯萬錯雷神錯

覓腸嚟？

馬會的確仆街

覓腸大頭

咁樣帶口罩不如唔好帶啦

逼害真飛黨

你篤拐杖添

d廢老寧願中肺炎都要賭

讓返D未用既罩俾識用既人啦

廢老style

拿蛇聽日回歸？

請尊重 謝謝

幾時改名放過廣陵王

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
七寶 SAVVY SEVEN B314 約翰摩亞 03/03/2020
格男 ARCATRAZ C398 約翰摩亞 03/03/2020
安喜 ENDEARING V338 約翰摩亞 03/03/2020
追風追月 ORIONIDS V355 蘇偉賢 03/03/2020

勝在有方 — 方駿暉

馬功臣乘勇求添食

「馬功臣」雖然來港後勝出率偏低，但外地兩戰全勝，前季尾亦在三班輕勝，多跑下體力常夠強。上季轉沉後減分多且快，今季八戰全入前五名，最近五戰回到谷草更只有一次甩三甲，極可能現時於路面感不太硬之場地衝得更勁，且短直路較合發揮竄勁。剛戰表面看賺了中等偏快步速，但其實當晚場地極不利追，能以終極時速22秒71衝過賺盡形勢之「赤水神駒」，總時間屬三組四班最快，跟三班慢步速頭馬「加州得迅」一樣，難怪同樣不利追之蹄下敗將「富祿」和「大運舞台」再出均可入前兩名，水準應甚高。今隔五星期才再出，逾千一磅之大馬體重保持，必把握壯年勇浪求添食。

「明欣賞」連場在三班田草千四輸近，剛戰本身頭三段交出57秒97，跟得急也可在強組得接近之第八名，稍休落班轉場縮程，同父馬谷戰成績佳，屬前駒最強對手。

第三場 5 馬功臣 1 明欣賞 9 隨我來

第六場 1 星運明爵 3 太陽威威 7 盈嘉輝

屌 ! 又燈我隻馬功臣 ............

而家度馬 唔使訓

貼呢張圖個原創者已經不在...

He will be black

拿sir 幾時出殯

挽留拿蛇

佢喺投注站門口排緊隊等星期四入錢

同方蛇同哂路

聽晚7點 準時見

中 ！

飛定先

多謝必蛇打番上去4.9 1.4

水鬥水
龍友啦

勤德兼備逐步咬上嚟，大外檔仲有勤德兼備

智多飛係前面仲係佔先呀

哎呀智多飛check一check呀

果日我六環彩我覺得有六隻好穩陣既
十蚊咪俾佢囉
就係有時就唔夠時間

平時冇多寶我唔會買六寶獎

喂，講下隻電子群星丫
喂你又話佢近績唔好
唉贏到甩哂

頂住左

【新型肺炎】馬會暫停開放打吡酒吧及打吡餐廳

香港賽馬會就跑馬地會所對2019冠狀病毒病的最新應變措施的聲明：

香港賽馬會知悉衛生防護中心昨晚的公佈，一名馬會會員被確診感染2019冠狀病毒病。根據衛生防護中心的資料，該名會員於2月22日出席女兒的婚宴，席間還有他早前被確診的妹妹。該名會員被列作密切接觸者並已於早前被安排入住檢疫中心。

本會十分重視此事件，並已即時採取行動翻查該名會員的到訪紀錄。根據我們的資料並經與該名會員確認，他曾在上述的婚宴後於2月23日到訪跑馬地會所美食廣場。此外，為審慎起見，本會進一步確定該名會員於2 月22 日前在跑馬地會所的其他行蹤，即於2月18日及21日前往六化郎咖啡室、於2月15日及20日到訪美食廣場，以及於2月14日前往打吡酒吧。

本會已即時由今天中午起暫停開放打吡酒吧及打吡餐廳，而美食廣場及六化郎咖啡室已自2月25日起暫停營業。本會正密切留意有關員工的健康狀況，並為他們安排身體檢查。此外，為確保員工及會員的安全，本會決定採取進一步的預防措施，由明天(3月4日)起關閉整個跑馬地會所，直至收到有關員工的身體檢查結果為止。

積奇屈到

基哥

【進階選項】元朗之星一哩放得到

聽日跟拿蛇

唔記得左拿蛇要睇晨操+拍賽馬預測
聽日夜馬佢唔洗番，應該會上水

牙佳係咪迷妖
有六場都擺何妖頭二選 三場首選

唔係潘就雷
我老母都識出貼士啦

童話10倍，勝完可以再勝！

都有三場何妖嘅
我覺得牙佳最憎應該係田雞
j2成日笑鳩佢

硬淨唔一定實得，軟弱唔一定實唔得

場一班1200係咪無馬到要求果4隻G1馬出黎試閘

又有馬會會員確診
今次邊匹馬

聽晚袋鼠幫應該會輸流搵食

平海歡星咁重飛
仲勁過非凡品味

拿蛇睇娛百都唔上黎講馬

抵呀

上年得4隻

無拿蛇呢度好似淡靜咗啲咁

紅衣醒神就太耐冇跑要出黎熱下身
蝦腸要交代都唔係搵一班掛

針左

雷神張開雙手 變成翅磅守護你.jpg

佢有係波po上水

真係戒馬

證明佢係方蛇類講馬人才， 帶得到多人睇。

一隻回番上5.9 1.9，另一隻落到就4.7 1.0

上邊新聞講話係早前確診個家姐

沒有拿蛇的第二天 陰

賭咗咁多年邊有咁易

沒有拿蛇的第二天 針

拿蛇討厭我地了

四通八達
廣陵王
百步穿雲
劍追風
旗袍老細
事事亨通
健快聯盟

過年後唔知咩事，好多第四QP單T全輸

聽日三隻，手足睇路

元朗之星，孖寶，馬功臣

你岩岩先炒場半大 Ching 好似幾黑

收手啦

我都唔知

同埋漏閘率好高

以往中意QQP一拖幾腳，四連環雙膽就一隻有一隻無

無諗住縮到3x4位置，可以全第四

有時都想呻下

「烽煙」「仁者」月中後啟程

苗禮德馬房的「烽煙四喜」已落實遠征杜拜，於本月二十八日在美丹馬場角逐國際二級賽高多芬一哩賽，暫時該駒擬在賽前一星期，即本月二十一日運往當地，而在出發之前，將安排出試一次谷閘，以及一次泥閘，務求將其催谷至最佳狀態。至於另一匹遠征杜拜的文廄馬「仁者荃心」，亦可能在同一時間運往當地。

莫雷拉復出再起風雲

騎師莫雷拉停賽兩個賽馬日後，將於今晚跑馬地夜賽復出，他停賽前手風正順，於五個賽馬日裏贏出十二場頭馬，現在重上戰陣，當然希望立即交出成績。莫雷拉昨晨收操後透露，對胯下座騎感到滿意，其中以「醉醒神」和「步履娛飛」的爭勝機會最令其樂觀。

莫雷拉在三月將特別忙碌，除了照例賽期緊密之外，他還需盡快決定月底香港打吡的座騎，接着月底將在杜拜美丹馬場的杜拜世界盃賽馬日策騎出賽，他說：「『美麗非凡』將於本周日競逐二班千八米，此駒質高不成疑問，但畢竟來港日子不長，目前仍在學習階段，需要改善壞習慣，從而完全發揮自己的潛質，我將在周日再一次考驗其進度，再決定是否策騎牠或其他馬匹角逐打吡。至於月底杜拜世界盃賽馬日，暫時已卜定『勝出光采』、『耀滿瓶』和『烽煙四喜』出賽，不過我正全力爭取在同日其他大賽上陣，尤其是杜拜世界盃，能夠找到座騎出賽亦是一種榮幸。」

今季莫雷拉與練馬師呂健威合作十一次，取得四冠三季，上名率相當高，今晚他們攜手以「醉醒神」出擊，該駒季內在其胯下兩度取得亞軍，究竟能否再進一步，贏出在港首場頭馬？莫雷拉回答說：「『醉醒神』早前便應該贏馬，只是因為運氣及際遇欠佳才致敗，例如前仗在谷草千八米，便因為起步受躋墮後至較預期更後位置，之後賽事步速較慢，令牠末段未能追越頭馬。早前我重新策騎此駒操練，其走勢仍然良好，狀態維持大勇，今次再跑上名路程，理應具有爭勝機會。由於牠過往擺前或留後都跑得好，我臨場可以隨機應變，因應賽事情況才決定戰略及取位。」

莫雷拉對上一次跟練馬師告東尼合作，為兩個多星期前的「馬克羅斯」，爆出二十六倍大冷贏馬，今晚騎者夥拍剛戰熱倒的「步履娛飛」出戰第四場四班一六五〇米，莫雷拉分析說：「『步履娛飛』剛戰落敗的原因，在於轉彎時受居於前面競跑的馬匹突然收慢，令牠受阻墮後，所以未能採用原先擬的戰略，擺在前列位置。早前此駒戴眼罩試閘一放到底，表現令我十分滿意，今次該駒佩戴該配備出戰，希望臨場能夠以最合適的戰略發揮，前領或守在前列競跑，全力爭取勝回一仗。」

最後，莫雷拉表示「萬事欣」年紀非輕，可是早前試谷閘勝出，證明本身仍具良好作戰能力，今晚跑谷草一千米，亦有賽績支持，只是這場五班賽事快馬林立，多駒亦曾在此程有表現，「萬事欣」要在此擊敗對手難度不低，但他肯定全力以赴，希望能替此駒拼入前列歸來。

「明月昇輝」韋達睇到實

韋達開倉代表之成作非「明月昇輝」莫屬，昔日周身脾氣，韋達接手一手課，變得收斂淡定，並取得兩捷，昨朝加課他無親身考驗，不過踏正七點由外籍助手出試，他走上烽火台督操一樣緊張。另外一提，此駒兩次報名都名列後備，今番以正選身分出戰谷草，部署有計。

「非凡品味」威哥親接馬

兩位前列練馬師，姚本輝和呂健威繼續有馬贏，今次後者有擂台躉「非凡品味」誓師，睇高一線乃理所當然之事。事實上，此駒狀態愈來愈省鏡，周一試跑充滿勁度，到了昨朝加課步爽神生，更吸引是威哥的一舉一動，課後親身到機坪接馬，其他呂廄馬均未獲以上待遇。

又星期三了

(第四季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

歡迎大家參與

只是這場五班賽事快馬林立

萬事欣阿拉11倍其實抵搏

其實做咩唔騎神火金剛

上水了

4x11 w 1-4場
豹
精彩
明
好計

Ok?

今場唔去馬唔騎

川河達駒就嚟運嚟香港

第二場雷閪好似穩啲

又比欄主圓？

都好丫, 佢練隻尊狗年年都可以去玻仔國提款 HK又偷到GROUP

得2.幾倍

點解唔俾老苗 川河系同佢都有合作開

其實比十三仲好
川河勁駒

尊狗之前兩年都撚得幾好
今年俾欄主圓搞彎左

唔關事啦, 隻馬跑咗咁多場開始跌WATT都正常 今季1800偷到已經好叻

仲有隻跳出香港

隻腳傷左唔怪佢
尊狗跑完2400好似衝都唔衝

守齋三個半月 綸綸得同門相助施援「手」
4/3/2020

楊明綸成績令人失望，餘下馬季誓要急起直追。

本地騎師今季有何澤堯展現鋒芒，但亦有唔少失意軍响尾截掙扎，近期焦點就落响二月至今都無出賽嘅蘇狄雄，而另一位今季成績大跌Watt嘅楊明綸，半季已過只得5W，而且有成三個半未赢過馬，睇怕都要急起直追。

對於綸綸今季失望表現，真係有啲意外，開鑼日已經有「嘉應精英」打響頭炮，但就好景不常，若然唔係靠隻明星馬「南莊加好」執3W，成績恐怕更加不濟。

畢竟華將响呢個圈子，一直都係要打逆境玻，所以每一個机會都唔可以錯過，而綸綸今次尾場幫容廐「手到回來」出戰，睇番部署，近兩仗梁家俊一赢一位，但居然呢場作壁上觀。

如今楊明綸就重獲帥印，睇嚟一班同門都係有心幫佢解困局，睇吓呢匹「手到回來」，可唔可以為騎者帶來寶貴頭馬。

無得怪人, 羊狗隻手長期小兒麻痺咁 搵位又笨7(可能係有心啦)

楊過又話同小龍女分手
點知每次入場2個都係形影不離
人地棚棚去馬果D永無佢份

金如意

平時無得再騎莎拉練馬所以廢左

孖寶3t世界膽

孖寶係外面騎落去麻麻地喎

哎呀 孖寶出閘慢左喎

會唔會容癌想去但羊太廢去唔到咋

係，所以我博佢唔係到

元朗之星羊不gay的風 執個2檔 點輸

三班谷草一哩開乜都得

唔係3T場次 唔驚

【鳩呼返港】兩倉主今晚領軍繼續數胡

呢個月頭一連三日響墨爾本舉行嘅精英周歲馬拍賣會，已經宣布結束，親自飛咗去揀蟀嘅練馬師姚本輝同文家良，亦響今朝恢復露面督操。

兩位華籍練馬師今次澳洲之行各有收穫，當中姚本輝亦係積極入貨，買咗5匹優質馬仔，而文家良亦購入1匹心頭好，如今收拾心情，呢朝督操之餘，今晚又要入場親自領軍，爭取成績。

講番呢兩位練馬師，啱啱星期日出發去澳洲無督師，結果雙雙贏馬，尤其係姚本輝更加起孖，對佢爭標形勢好緊要，事關勁敵呂廐剛戰亦有馬贏，如今繼續以41:39兩場頭馬之距，力保頭位。

今晚賽事姚本輝返嚟親自督師，雖然只有三駒列陣，計牌面可能會比較下風啲，但亦唔可以睇少佢，尤其係「隨我來」換上利敬國，隨時都會擦出火花，至於文家良，今季自購馬精英「元朗之星」轉場出擊，發揮水準的話，一樣大有機會為練者延續勝勢。

其實我又想問返元朗之星憑咩贏到
咁多路程專家喺度

搏佢繼續3班有賺炸 盲門轉場係咪好難贏

退出cashed

下 ? 輕勝不G，超新星連加特喎
ps 比呢組對手元朗之星is侮辱

唯一有機會劏哂都係爸巴閉
呢個倍率會追多次
上次輸撚左一頸血

未跑過谷草未跑過一哩仲要咩頂磅
咁多嘢要估我唔會買囉

要輸有好多花樣既 君達星衝閘咁都做到
要輸真係好易 廣0王前場咪好西利咁塞個第4 換人排好檔咪一樣係無

我單純係值博既角度
上場配巴度5倍
今場換潘狗好分左，點都追多次

仲有隻冷既可以劏哂

我願變成

點 call ?
有無人做得到就咁睇住件綵衣就 call 到馬名 ?

健康美麗
忠心美麗
美麗傳承
美麗友盈
美麗多多
美麗天使
美麗掌聲
美麗日子
美麗標緻
美麗歡欣
美麗滿紛
美麗滿載
美麗甜心
美麗精神
美麗經典
美麗躍動
美麗非凡

有無人可以就咁睇件綵衣就 call 到隻馬名 ? #賽馬

一陣 181459 最後出馬時間

(第四季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

你都幾有心機

綵衣跟馬主
Call馬主名？

要分開咗 2 日打

就畀你 call 馬主名, 你試吓 call 啲馬主名出嚟睇吓 ?

藍海策略幾十倍

睇埋賠率好出手啦

【恨死隔離】南非王祖藍停賽多無損支持
4/3/2020

利敬國今晚刑滿復出，合作愉快徐雨石，當然有馬交其搏殺。

剛剛過去一個星期，先後有彭國年、巴度同希威森約滿走人，響波健士同杜美爾尚未返港前，啱啱呢期開始有莫雷拉同利敬國刑滿復，都可以舒緩吓人手問題，今晚賽事，兩人更加係夫卜上陣。

對於雷神嘅號召力，當然唔使講咁多，但利敬國呢位年青好手，響呢個競爭激烈環境之中，亦相當受歡迎。其實佢響南非雖然未曾攞過冠軍，但賽績證明，比起希威森就更加適應呢個環境，而且仲要計埋佢，今季若計陣上不小心策騎，佢同陳嘉熙一樣，半季內被罰次數最多騎師，合共停賽5次被罰停賽10個賽馬，而且累計罰款代替所罰賽馬日，高達20萬港元。

雖然如此，但係佢一樣有相當多練馬師嘅支持，其實利敬國響南非時亦係惹火尤物，絕對作停賽常客，不過就充分展現佢響陣上拚搏個團火，咁亦難怪仲有咁多支持。而佢就表示餘下季度，希望唔好再有太多停賽，因為佢亦知道呢個壞榜樣，對自己嘅成績都會有直接影響。

嚟到呢晚夜賽，八匹坐騎之中，下半場同徐、丁廐兩廐合作，固然係佢主力出擊場合，不過上半場之中，接手田泰安騎東廐「加州明雋」，都唔可以掉以輕心。

以利敬國同東廐今季合作唔多，但四戰一亞一季，五成上名率嘅成績，只要佢能夠憑呢匹馬為東廐建功，相信都唔愁無支持，所以呢晚吼實雷神之餘，利敬國都絕對係大家嘅捧場對象。

7場2檔1號 元朗之星
唔駛買啦,實唔見人

剩係記得 美麗傳承波波係郭浩泉
X係大佬
V係呀嫂

波波擠咗係前面, 亞嫂守住第二位, 大佬跟住亞嫂蘿袖.

咁樣 ?

仲有其餘嗰 11 隻呢 ?

郭浩泉擠咗係前面, 亞嫂守住第二位, 大佬跟住亞嫂蘿袖.

我唔係好明點解會冷到咁。。。

預左一定無,但都會買個P

呢場好難買。。。想買部能福善

峰煙巴r5唔用孖寶用乜做T膽好

13
但係T膽計，佢真係好穩陣喎
2檔+強配

我諗住做腳，如果爆應該有一半人以上都斷呢關

721 元朗之星 唔見人？

拿蛇唔見人

上星期三隻普仁已經係一個例子

被捉了去戒賭中心

仲講
早10米發力都起碼有披

軟手軟腳成日塞車
今季唔賭毒男羊狗毛東輸少好多 但係又手賤

今晚隻金元寶馬點睇?

3T 8膽

實不相瞞頭先真係有睇呢隻
上場最後兩步打番上來輸唔遠落班正路著數
但見到鞍上人小兒麻痺就驚

等換潘頓

買番少少啦,容癌近排走左幾隻馬,驚佢會整番場黎穩定軍心

羊狗算數啦 搏殺唔會再用佢, 用涼瓜入頭3應該仲多過用佢

點都要整
問題係整唔整得出

有幾件一撚樣

一陣 181459 最後出馬時間, 要玩好玩

(第四季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

看咸華D片一定要兩倍速，講野慢能到

一樣有幾出奇
藍營全撚部都係藍色啦

仲有人睇架原來

夜晚瞓唔著可能會睇吓

喺從化開咗倉反而仲霉咗

私怨廢老有咩好睇

幾好睇，佢每次都會tip一隻馬，上次tip廣陵王輸埋

【夜戰擅打精兵】表情王派遣功臣乘勝追擊
4/3/2020

蘇偉賢今晚繼續與贏馬功臣田泰安攜手出擊。

練馬師蘇偉賢近期成績反彈，雖然今晚只得「旅遊智者」同「馬功臣」兩駒列陣，但一齊畀晒田泰安操刀，食住度勢，當然唔好畀佢停。

以Chris近期嘅表現，就真係可以講重現生氣，正如上周三夜賽，同今次一樣都係派遣兩駒出戰，結果有潘頓勝出「聰明導彈」，另田泰安騎嘅「友享友賞」都跑第四，而啱啱跑完嘅日賽，出馬九匹只得1W，不過其餘參戰馬除兩匹落敗外，剩番嘅分別派二至五名都有獎金收，可想而知旗下馬匹已經陸續返晒嚟。

所以呢晚再度效法上次夜賽出兩匹，精兵火力一樣咁勁，「馬功臣」固然係今季鐵馬，贏完突破咗易位難贏嘅宿命，應該仲有添食本錢，加埋今季復出首戰「旅遊智者」，恃住本身底子，隨時來個意外驚喜，亦未可料。

佢把聲真係好廢老

咸華D片掂唔掂，一次都冇睇過

早期都有睇下
除左個TONE難頂D 都叫接受到
後尾開始多人注目 好撚私怨 成日屌哩個屌果個
又收錢又盛就直接BLOCK撚埋

你當係安眠藥咁就fit哂

有冇人睇岩R8 綠色勇駿

同埋怨婦式咁屌馬會受薪董事

On9要收錢

早期開channel果陣ok既，幾啱聽
之後越聽越唔對路

今晚有冇邊一隻打落去麻麻地架？

太多私怨 又成日叫錯馬名
最on9係之前聽聽下覺得條友想賣料
點知最後真係收錢

廣0王都要tip 擺明就出黎搵老細買馬多過賣料啦

元朗之星囉

搵佢買馬死得啦
金筷子金飯碗

已經試過好多隻3班1400勁既馬落谷草跑1650一棟都無
今次仲要係肥文馬房

馬膽王好多人死係鄺陵王手上

咁關咩事 馬膽王又唔係賣料

俾10蚊買料然後同你講話買廣0王 咩感受 俾10蚊你就係要依D野?

吓 ?
要俾 $10 架 ?

利申 : 無睇

10蚊 一隻馬 ?

馬膽王 咪值二百蚊 ?

廣陵王都比得出，呃廢老姐

恃住做過練馬師呃飯食

明眼人都知，佢練馬咁撚屎，自己d馬都搞唔掂
仲旨意佢比料

唔知收幾錢喎真實D料, 不過俾得錢買料收依D料當人水魚咋
當然佢背後賭乜就佢先知

咁你話既 $10 係咩嚟 ?

我最近好似輸到有d抑鬱

22.33.44

例如啫 總之要係俾錢買既料啦

買料買隻廣0王 一毫子都唔會俾啦係咪

希望在今天

同場我反而留意美麗，上場試準加今日好位

岩岩就去睇最新果條片
比隻廣陵王出黎，比大家一個欣賞價值
究竟佢講d乜撚野

有冇人睇方sir度馬

孖寶 打落去麻麻地咋喎

明欣賞一棍

唔關事
BNS問題 我都抑鬱失控

上季我次次都tip馬王

識馬

拿蛇

見到拿SIR 係波POST出現準備數角

比你講講下又似係
硬係有d野未撚做完

BNS ?

間垃圾集運buyandship

仲買緊口罩?

三格大 強勢回歸馬po

一月尾買，到依家都未到
間西野係咁delay

頭場迷陳蛇是否不智

頭場睇中幾隻，佢係其一

CLS

唔係好人好姐失乜控

有無水

屌到我就黎吐血

頭場有一隻烽煙蛇一棍咗

我必賭

骨髓？

唔中要賣身

轉天氣會唔會影響踹鳴

我地卡樂B一年365日都喘鳴

呢啲我計唔到啦

骨髓係邊個

上場2隻同場 我見何澤堯想去又唔去咁
今場轉莫奶 有啲分頭想搏下

黃傻仲係-10嗰陣

Phone煙蛇開po得唔得
記得上次你開我綠字

即係我開po=輸

我會拖腳
另外會長之星都會拖一注

最後沖厠 181459 截止

(第四季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2019-20

你開得多概率高

@烽煙蛇 到你開PO

記得冚蓋

-500

未跑又開2 覓腸啲新聞好屈機

[八進一鋪成名] 三月四日跑馬地八場賽日討論區II

[旅遊智者赤火神龍] 三月四日跑馬地八場賽日討論區II

又係咁 好日唔開po又撞車

推

有冇人跟

今晚第7場搶定下期po

暫定美麗系

濃有

決定了

拎到罩氣牆唔同左

Gun

馬po無人嘅

1001